{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001495",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140540?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 호텔 블라썸"
    },
    "text": "21年に新築オープンした麗水ブロッサムホテルではルーフトップとスカイラウンジから美しい夜景が鑑賞でき、バーベキュー場で幸せな食事が楽しめます。 ブロッサムホテルは屋外専用駐車場を8台運営しており、駐車施設を利用する際には010-4406-5478までお電話ください。 また、ホテル内の全客室は禁煙です。 喫煙時には15万ウォンの罰金が科せられます。 客室予約の場合、人数は基本的に2人基準であり、追加人数がいる場合には当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 客室はチェックイン時に割り当てられ、画像と実際の客室が異なる場合があります。 ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水ブロッサムホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "麗水ブロッサムホテルは21年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "麗水ブロッサムホテルではどこから美しい夜景を鑑賞できますか？",
            "answer": "麗水ブロッサムホテルではルーフトップとスカイラウンジから美しい夜景が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "麗水ブロッサムホテルの駐車場は何台利用できますか？",
            "answer": "麗水ブロッサムホテルの駐車場は8台利用できます。"
        },
        {
            "question": "麗水ブロッサムホテルの駐車場を利用する際にはどのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "麗水ブロッサムホテルの駐車場を利用する際には010-4406-5478までお電話ください。"
        },
        {
            "question": "麗水ブロッサムホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、麗水ブロッサムホテルの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "麗水ブロッサムホテルで喫煙した場合、罰金はいくらですか？",
            "answer": "麗水ブロッサムホテルで喫煙した場合、15万ウォンの罰金が科せられます。"
        },
        {
            "question": "麗水ブロッサムホテルの客室予約の場合、人数は何人まで利用できますか？",
            "answer": "麗水ブロッサムホテルの客室予約の場合、基本的には2人まで利用できます。追加人数がいる場合には当日現地にて追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "麗水ブロッサムホテルの客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、麗水ブロッサムホテルの客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "麗水ブロッサムホテルの実際の客室は画像と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、麗水ブロッサムホテルの実際の客室は画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "麗水ブロッサムホテルで楽しめる特別な食事はありますか？",
            "answer": "麗水ブロッサムホテルではバーベキュー場で幸せな食事が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 475
    }
}